【留意返 非常緊要】７２１ 警方可能會出顏色水

顏色水嘅作用係用嚟辨識示威者，噴完之後拉你，再沒收你件沾到顏色水嘅衫，就可以證明你當時喺現場。同埋之後你做乜都好，都因為達色而相當易辨認。

呢個新戰術可以話係警察為左更有效拉人，將示威者送入監倉嘅新手法。

大家真係要小心應對